有冇人收到cie既offer

.

Is

咩意思？

以為啲咩short term
你幾時有？

今朝 你都有？

我未有呀
你幾時報同埋咩科？

Sosci

ic

今日未收到...唔知聽日有沒....

有錢就收

報左sosci冇回音

依家報仲會唔會收